連登巴膠怒屌屯赤無限輪迴專區

三毛名單
1 R730
2 九龍東特快
3 秋本_五十鈴
4 東莞神起

唔好靜靜雞del個名

回覆、爭論
Block7、無視

萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
7.呢度部分人只係識盲(反?)__(路線)__ ，盲反__(地點)__巴士線，非理性討論，毫無建樹，一 D 出色都無
唔高興，意見不合就只係發惡話飛走__(地點)__，毫無建設性
8.總之任何反對改善__(地點)__巴士服務的人，就要被聲討
9.其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善__(地點)__巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反
10._(某屋邨/屋苑)_點解可以做到大帝，獨攬_(全/各)_區所有_(路線類型)_線？

邊個中1001唔開新post

lm
我只係1000

lm
唔係我

佢係真五毛, 定只係ON9 仔一個

係青山走犯
所以睇大家意見

劉明

話說點解東莞神起係5毛 但係啲人又繼續覆佢

我都想知

嚴選膠talk最煩膠撚屌：

1. 新田圍撚
2. 富亨撚
3. 北角撚
4. 坑口撚
5. 富安議員
6. 青衣撚
7. 洪水橋撚
8. 上葵撚
9. 水泉澳撚
10. 亞公角撚
11. 大窩西議員
12. 珀麗灣撚
13.滴螺絲(littleeason)
14.屯門碼頭撚
15.沙田河東撚
16.杏花邨撚
17.南韓金仔
18.窮fuck撚

候選名單：
將軍澳撚

仲有九龍東特快係邊個？無id完全唔知佢有無改名

936 入海盈勁浪費時間

部車頂閘好撚辛苦咁迫去未閘
然後未落晒就閂門
叫有落佢就走去鬆手掣
除咗4466之外仲有咩可以做

捱過咗海盈，你仲有長沙灣道呀

無辦法
連936A都要停四小龍
睇黎客源真係喺西九
但就難為咗上葵客

咁啱順燈，但係入去海盈邨好多違例泊車，搞咗成7/8分鐘

最煩係荔枝角站

A34 唔使一個鐘到洪元路

宜家啲路唔繁忙可以
但好慘，開咗新路無快過
先唔計碼頭由一個鐘變十五分鐘
市中心由四十五分鐘變廿五分鐘
富泰由八十分鐘變四十分鐘
洪水橋叫維持返六十分鐘

大欖都係
不過之前A33 cut淨一班就知咩事

厹口罩轉咗新包裝
又幾靚

區佬肯出手將長沙灣廣場改做昇悅居未

荔枝角清客首選

嗰個站唔預有人落車
係用嚟執流水客翻上葵

行得葵涌道，唔係青葵公路直落，真心浪費時間，914又太垃圾，905A全日又不可行

執幾個$5.8
執少幾個$18

40又係咁，都唔知點計數

戇撚鳩城新 QR Code 都要撳掣
又唔同時開始試 EMV Contactless

個個傻閪藍屍卡佬去咗邊

KMB App㩒完簽到後積分冇增加到

要八日先後先俾你

尋日㩒完係即刻加分，今日就唔得

我連個掣都搵唔到

LM

睇黎遲d要出去儲返堆貨

lm

青山個版面係咪唔諗住改返？

藍地洪水橋點止
以前A33P屯門都兜一粒鐘

睇自己積分詳情嗰頁有粒掣

咁即係其實唔使等八日啦

係喎點解東莞神起係五毛
本身唔係得3個？

好似要登記左會員45日先有得click？

唔洗,啱啱又正常返

屌咁點解平時要等八日，扣分又即時扣

用discuz做後台係咁撚上下

其實係咪應該搞A36P 朗屏跟68A去到虎地 停屯公三站走
咁連屏山都做到
A36就照舊錦上路碌到出元朗大馬路

咁A37又唔使落洪水橋兜圈
A34又可以縮返入兆康北

收得抵，所以半放棄狀態

屯赤通車你以為只係去大嶼山有用？
梗係唔係啦
以下有幾個可以好好善用龍運巴士分段收費嘅方法
-
Level 1 大眾級
龍門居/蝴蝶灣一帶坐E33,E33P/A34分別$4.3或$6.5就可以去到友愛邨、市中心或良田、兆康、富泰/洪水橋等地
-
Level 2 隱世級
湖景邨一帶可以坐A33 6-8分鐘內直達屯門巿中心(華都新都) 都只係收你$6.5
-
Level 3
用A33/A34$6.5分段收費轉九巴嗰程減$6級
[此優惠歡迎各位自由發揮 並不限於以下例子]
相關說明:

例子1️⃣屯門去上水
上車點：屯門,藍地 @A34
落車點(同站轉乘): 洪水橋站@276P

車費： $6.5(A34)+$9.2-6(276P扣除優惠後實收車費)=$9.7
應該係屯門去上水最平嘅方法🤯
-
例子2️⃣屯門碼頭區居民來往市中心嘅新選擇

上車點：屯門碼頭區 @A33
落車點：屯門官立中學

去市中心行吓街😋
由拍A33八仔卡之後120分鐘內上返

上車點：屯門市中心總站/屯門大會堂 @259D
落車點：屯門碼頭區

車費：$6.5(A33)+$4.3-4.3(259D扣除優惠後實收車費)=$6.5

罷鐵又贏✌🏻平過你坐E33+259D/962X來回
-
另外仲有唔知大家知唔知😌
由元朗/天水圍坐輕鐵去兆康站
兆康站搭一個站西鐵去屯門站接駁返K巴/506
(輕鐵唔肯定用唔用到呢個bug)
個總車費只會係兆康去屯門嘅錢🌞
姐係依家8折後嘅 成人$4.1同特惠$2.0

啲鹹魚咁玩陣間分段都冇$6優惠

朗屏屏山洪水橋藍地有幾多客心照啦
仲要屯公三站同A36 A37車海鬥
難啲喎

咁A33X由富泰拉上洪水橋好未？
咪即係輕鐵614巴士化

A34就做曬成個屯門西係ok嘅，對洪水橋唔吸引啫

因為喺度同R730傾過計囉

我變左9talk17大煩膠
條友係唔係都屌
有佢講無人講
我建議下完成沒人生攻擊
相反佢日日屌人
仲話加入我三毛名單
又唔知自己P牌仔

睇嚟以後唔可以任何建議
可以禁所有member回覆
比fuckbook更獨裁就啱架啦

A33x由上車再返到市中心唔使25分鐘，好撚爽
相反架e33基本上無快過，好撚on9

五毛學人屈人五毛
自己諗啦

會唔會又比你批中

其實A37改德業街開，經朗屏上天慈咪得

依家咪話朗屏站開兜天水圍之後入公路囉

如果乜撚都咁易批中
我做咗麵神2.0發咗達啦
仲使喺度鳩噏咩

佢就係想你坐A先咁

以前鍾屋村7:05開 好彩可以8:50到T1
通常唔好彩過九點
想當年班A33P玩屯市直出一個鐘左右就坐滿到機場，仲幾受國泰城班客歡迎

A34富泰/兆康南開
A33X屯門站開主力做VIP區加碼頭好過
洪水橋比佢地係洪橋免費轉乘返未來E36E37 A36A37算啦

其實元公兜返落擊壤路媽横路朗庭園去大馬路，仲長過（2公里）慢過行青公（停藍地/泥圍/鍾屋村/洪水橋/塘坊/屏山輕鐵站），不過元朗啲人見到中間有站會反枱

唔好又要富泰兜成個屯門西好無
比A34喺兆康北開算啦 又唔會同a33x/e33p重疊

當取消wfh之後，
下繁返屯門過左屯赤迴旋處之後行下路可能快過上路。

等朗邊重建完/洪水橋新市鎮搞掂就會架喇

富泰一條公共屋邨
成日有人話要全日東九線
又想960c全日比富泰
本身已經有A有E有北區線做尾站
已經好富足

本身e33 屯門段就特別短
行屯赤比兜大圈去東涌慳返~16km 即係15分鐘到

為左呃里數搞到二條E線唔湯唔水咁
二條真全日，碼頭區比E33P做哂算啦

E33P真全日，兩線班理論上要大執，VIP未必肯

掉返轉諗，e33應該都有一批人係其他地方駁車入屯市搭
又要全日特密又要直出就應該唔可能架啦

龍門居新屯中由E33P換咗E33其實有賺
呢度又會係客倉，車海E33隨時可以再加班
係E33P核突要搞慢停泳池不如跟埋A33人碼頭做多班客

聾混 : E線冇錢賺不了

泡菜製雙層巴

疫情後要飛轉南泡試坐下

樓上個白卡仔嬲嬲豬
唔想比人屈毛咪quit左兒登佢囉

你要明點解過唔到個原因先
當年方案係57M變59A咁，平日非繁60分一班六日停開，條線非繁有等於無
唔好忘記，57M沿線本來就有258D全日服務，咁樣捆綁落62X全日、259D全日不停市中心安友，成個方案對山景鳴琴係零好處仲要66M唔加班咩甜頭都唔俾，過到先奇怪（想過到嘅其實整個66M免費轉葵涌M車已經過到，收少左嘅車錢一定有著數過留57M燒錢）

仲未計市中心安友現時259D非繁15-20分一班，計劃62X全日後非繁開30分一班，本身佢地點都尾站，個方案又係對佢地無辦日數可言

E33做埋龍門去屯市, 唔使減價, 又推埋想快嘅屯市客去貴3蚊嘅A33X
一箭三雕喎
膠talk 仲有人話佢走線白痴, 都唔知邊個真係白痴

野生譚仔captured

琴日都去左試，部A33X好碌，仲要個司機唔記得入港珠澳

其實E33P直行龍門路都一樣
反正E33密咁多
班客都係上E33先

長途客車用途 义一次電最遠行到四百幾公里喎
原價八億 won 一部 港紙六百萬唔駛 好似好平 仲要有資助

北行放工時間想接兩轉客？
南行返工時間經鐘山台蝴蝶谷先至浪費時間。

返工三個bugs玩到直頭俾厹delete咗

W3>276a/b vs 269d

尋日都係

@載空國際

而家第三世界巴士公司好多站都係咁
X42C都係全線貼張貼紙就算

X42C全日線 最好真係認真整塊新牌
咁新客都有機會留意到
得一二班的特別線靠熟客 求其痴住都無影響
唔係住個區都唔會有機會搭啦，而開線day 1之前應該全區都有區議員/厹 banner宣傳

業餘巴士公司 : 再嘈下次手寫

就係入咗去都冇

冇咗啦
依家沙田上車分開兩段計

琴日喺屯門好似見到龍運有手寫

金仔玩到入波台
好撚羞家啊屌

物以類聚

唔計bugs返工3真係清泉黎

Link?

有無交通JJ 講下 赤屯 (紅豬) 開通咗之後點無限輪迴， 點塞法?

#208

不過原來係cctoy

是撚蛋啦兩大垃圾

物以類聚，得罪講句你同佢哋一鳩樣咋

你都同我一樣姐

九巴轉乘最廢
一諗起大角咀搭287x去轉280x 249x去新城市, 即刻變咗要補錢嗰吓堅嬲

A33屯轉方向上車係咪抵坐過用61M轉？

屯轉好似只係補差價轉乘？

逆插玫瑰勁到打到條柒頭收皮

61M補差價嘛

完全不設實際既垃圾建議

大欖上A43/A43P去上水係咪無得補差價

A車嗰程係比0.5 但係用61M轉係叫做唔洗比61M程車錢
但係59/60/66M就A33轉反而抵啲 (6.5+8.4-6 = 8.9)

字又唔識多隻
啱啱先甩 P 仲笑人地
自己柒開就靜啦

到底今年幾時先會有rpp

上年好似係二月?

等睇特工或者某d facebook page爆料

人地覺得佢啲建議好實際架

啲紀錄猿用埋鳩talk嚟r點擊

聽講你fb個post有403like

佢哋平咗仲想點 唔啱咪去蝴蝶站轉輕鐵
遲啲仲可以去屯門巿廣場轉63X 68A

沙膠關直播對決馬膠關

同意 所以幾時都話龍運比63x68a免費轉a3637 e3637就好好多 好似葵青線都做到免費轉乘

沙馬分家第一件事應該馬鞍山脫離沙田先啦

原來E33/P改咗屯赤之後 skip埋8樓離境層個站
二號檢查閘直入GTC

好難有多一個地方好似青公咁順灘
取消263m+68a唔經葵涌+63x唔經荔枝角深水埗要停美孚但唔駛加班唔駛加特別車都無人反對順利通過

有停二號閘的

係，我講得唔好，二號檢查閘之後就直接返總站

個apps話 E33/E42喺 GTC城巴區域最尾嗰度有個站, 我真心唔知, 仲以為係直接駛入去龍運E線個區域

BTW "暢達路" 個站同暢達路有d距離咁款

富泰想要全日東九線
明明拉62X上去跟A33X咁行係最爽
又可以保到基本盤又唔使開30咁屎
反正富泰無變有硬食要兜市中心

不過57M應該無得搞㗎啦

厹都唔會有新增客源 同你兜上東北做乜
係搞嘅

258A,267X加時
259D加直出時段
非直出時段加班(eg 15/1>>12/1)
另外cut埋59MX<>258/9D bbi
搞掂

諗諗吓57M要食66M都唔係唔得
用老九果招：總站一開第二個站就分段

照擺山景收9.4去荔景，兜大興圈就即刻跌落8.4
回程荔景北9.4，眾安街9.1，福來邨跌多一級跟66M收8.4

分段收費解決到嘅問題就唔係問題

厹啲計分係有問題㗎喎
雙倍分又食咗 八日後都未有喎

又或者當初早繁整幾班263特拉上去山景開（跟961咁行）當俾少少甜頭山景分分鐘已經過到，下下算死草算到咁盡俾人反枱好正常

山景兜大興
唔好玩啦
點都係大興兜山景順d
Btw 其實山景總站行去大興街/中電也不算太遠

根本唔使咁煩
直接57M拉落去大興（荃葵方向入返山景總站）、加落車拍卡回水全程$8.4
屯門方向福來邨開多個分段$8.4咪解決

特班兜vip咁不如良景自轉一圈出三站吧啦

總站都唔洗入啦
去山景總站上車嘅都係近翠鳴臺嗰班
平時佢哋坐258D 66X都係行去嗰邊㗎啦

偷偷地改區佬又唔嘈，不過屯門無所謂啦

上8樓比多$3 九巴又贏

或者學258D咁良田開經山景直出都無所謂

其實個重點係，果時個方案對山景鳴琴係零好處、線又少左條無左非繁假日一程直達葵涌，66M班又唔加，又換唔到甜頭，邊有可能過到

E37天南客就慘d

57M倒返七成落66m都夠

大興嫌比貴咗嘛 8.4分段比大興單向搭到去荔景都算唔話得
回程就 咁拉勻都係8.9啫

佢咁塞真係唔改好過
反正無價減又停唔返7樓

福來邨8.4根本而家要做都做到啦

直頭唔洗去荔景 倒返班咸魚落bbi咪得
Sell埋荃景圍天橋轉車站

A車一定要改，大減價

再嘈站牌都唔撚整

A改E唔改
保7樓保迪迪尼

所以我係話加拍卡回水，荃灣站或以前落車拍多次咪回返$1

咁又唔好咁衰 我傾向留57M多過66M 起碼做多個葵芳先
但係留66M 用車少回車快又真係似老九會做嘅野

要明厹作風係，咁樣開轉乘一定係補償路線取消產物
類似例子有69M耀盛樓分段，係因為64M取消個補償

所以要57M有分段 就要殺66M

你57m沿線有幾多人要去荃灣站以東
轉車站個需求又唔大
倒d比67m for 轉車站
大半塊餅比返66m咪搞掂

你講得啱
近年厹都係提出57M縮剩非繁唔搞66M就係咁解
厹係想屯轉出葵芳得返58M、全人類屯轉上58M塞到部車坐車頂
早幾年提出過67M同61M非繁縮到屯轉咪同一邏輯

出葵芳得58M又真係太算死草

呢樣大家都知，但取消一條線現實上係要俾下甜頭先得

真係度度都青公（63X改快/68A唔經葵涌）/海怡半島（590A取消拉條90都唔使）咩

甜也頭
成個屯門都甜到燶啦
57m bargaining power又咁細
倒比66m好過你on99等無定向兩飛啦

乜

成日都強調一樣野，路線重組講到大picture幾咁理想都好，只要一方受損就可以全盤拉倒，呢個係現實

拎另一區例子，89D/89S
大家都知廣黃對89D去馬鞍山WFC，但政治現實係拉走89D唔開返89S就會全盤拉倒

屯門不嬲少大爭議
厹承諾倒曬之後
過一年半載又收返車咪得囉

熊餅上返水未好耐冇入曼po

上返成個月啦

根本開轉車站佢係想善用哂載客空間，最好全人類係轉車站大洗牌，要profit maximization用盡載客空間
長遠佢係希望學似260X/263咁，全個區對外得返一條全日線，繁時繼續有直達
過海得返960
東九得返259D
葵涌得返58M

當然，D人鍾唔鍾意下下轉車就另一問題

武肺時間表證明咗有返條直車嘅重要

唔係中唔中意
係呢三個地方根本唔可以只有一架車
尤其58M、960已經好密
仲有
收得十幾蚊就唔應該咁肉酸啦
荃葵青就話賺得少hea做
屯元天收咁貴車程又耐
仲想班班爆曬虐待鹹魚？

260x同263只係需求冇咁大 先可以一條做曬

青公呢幾年加左大量特別車出市區
最近 258A 同 960P 又加班，之前 258P 加到半全日
未計 63X 上西廊之後起碼避開進一步陰乾
好難話係一啲甜頭都無

事實係山景大興根本就唔夠客
係可見將來亦唔會有咩 growth potentials
2M 1X 果格局係九十年代黃金時期當然做得住
不過依家已經 2020 年
258D 全日左十世，加埋轉車站因素
佢哋上客量點差法全個大西北都心中有數

如果區區都唔理客量唔理科學
最後只會係舊區 strong hold 舊路線日日載空
新區永遠無新資源跟住倒客落黨鐵
新服務例如 serve 九龍灣內街或者港島東永遠都做唔到
最後就係全區齊齊攬炒

63X畢竟有$14.2做屯門嘅光環
重新定位之後待遇差極有限嘅

行美孚又20-30/1
唔係住三站+就到時間都冇乜人咁誠心坐
不過有d非固定嘅轉車客執到 好過冇咁解

大興係屯門頭兩個發展屋邨，人口老化係必然，需求跌必然
客量差都知，呢樣無人否認
問題在於，重組果時

你最尾果段大家都知好理想，我成日都強調緊區議會問題在於劃區太細、又唔使對其他區負責
好似一開始講57M/62X/259D重組呢下咁，山景又唔使對市中心安友負責
搞完之後變左山景鳴琴變左無左葵涌直達、你估你下次選潛在對手會唔會拎埋呢樣做攻擊

呢樣係渉及到成個區議會制度問題

如果 63X 唔上橋嘅話肯定死硬
未改線之前屯公三站根本無人吼

事實上係青公 trade 走長荔深
起碼保翻條全日出西九龍嘅車
沿線唔夠人多，交易係唯一出路
如果唔係最後反而會係自己受損

依個遠景真係好IDEAL
但我覺得揀得坐巴士就緊係想有位坐, 繁忙時間960/58M/259D 依啲車班班都坐滿, 喺轉車站上車幾乎一定冇位坐
除非係有大量吉車專喺轉車站載客

只可以話厹邏輯係咁，要去到profit maximization
從來佢都想部車100%載客率，現時58M/960的確密但仲未去到100%（我知企人），在於佢做數字角度，未用盡100%即係可以推
961班人落960
57M/61M/67M班人落58M度

咁轉車站邊度仲有位

轉車站有位坐要靠拖卡

咁57M改單循環特快葵芳又得唔得
之後先至葵芳碌返荃灣入屯門

如果可以加密到15 分鐘一班就好, 真係成日都就唔到時間而要坐番59X/60X/67X

一條巴士線就可以拉到區議員落馬？
我又唔相信真係咁容易
難道黃丹晴個 2000 majority votes
會因為一條巴士線所以投俾禮義廉？

當然居民永遠都唔想自己區少左車
你班人係跳車站排長龍又唔關我事嘅

不過既然議會普遍係同一陣營
而選民支持 candidates 往往係因為政治立場
其實係咪有更加多空間去整合資源分配嘅 disparities 呢？

轉車站點頂到咁龐大嘅車流同人流？

況且大西北巴士將來發展
應該係加強轉車網絡填窿窿同時
加開住宅集中嘅 area 直出旺區 / 商貿區嘅半全日路線
無理由會行翻轉頭

我好質疑條友到底有冇去過轉車站

山景總站嘅景興選區仲係工聯會
況且九巴都冇再提起過要 cut 57M

點解就算改咗名個個都知佢係邊個

鄉事派 舉手機器來架姐

63X 其實應該飛埋美孚
不過唔記得邊度反對

咪就係美孚囉

好心佢學天水圍
快撚啲拆

最後爆棚咪又係要拆多幾條線
隔離269C有板你睇

人地係出曬名既碼撚黎

美孚:我要旺角特快呀hi

唔見得你好識字喎

你就收皮

你d人身攻擊都好實際架

覺唔覺得自己好煩？
你d建議不切實際

咁9既
雖然去得機場既都唔介意比多$3
以前收double就話姐

無d禮貌

同我建議一樣

仲有A33P變屯門一日遊
960AB兜到瞓十覺都未到
全部照單全收

運輸署話點改57M就點改57M
咁大家咪唔洗煩

由E33P轉全日就可以改A34上屯公

薑

好好笑咩？

窮fuck屌緊啦
不過冇人理咋嘛

揾46行西廊算啦
不過屯門自己都反對63X飛美孚

沙田會話幾分鐘姐兜埋都唔得

全日20/30分鐘一班有緣人班次，搭車海58x59x60x好過，美孚人傻的嗎，以前就十點後要落塘尾道唔准上橋，九龍人阻住人特快都有

以前69m改去天中都係咁唔入天瑞，留返幾班入天瑞係咪運輸署建議

咁叫一城所有車兜廣黃/紅梅谷/沙市，河東所有車兜顯田，河西所有車入四美，同翻佢哋講幾分鐘姐兜埋都唔得，睇吓佢哋咩反應

係唔介意就正喇，厹可以殺一大堆線

記得好似係

唔明點解63X唔可以飛美孚

因為深水埗區議會 美孚話每日有二三十人要係美孚搭去旺角/油旺搭去美孚

46要做荔枝角道喎 係咪應該用45嚟改好啲？

仲有運輸署話泥圍藍地有人搭去美孚
橫掂都cut晒佢地去長沙灣荔枝角深水埗葵涌啲車要
點講得出要留美孚賴泥圍同藍地

屯轉去深長荔車海

揾46上西廊咪可以
咁63X都飛唔到美孚?

係咪想青山公路的人去長荔深可以美孚先轉，唔好塞爆屯轉？

運輸署d思維好奇怪既,想上西廊,同時又想入一入美孚

我又諗起當年厹連67M都想斬非繁

又唔係完全話推落泥圍同藍地
未有屯轉之前有63X客嫌長沙灣道慢所以係美孚轉地鐵
特快落油尖旺又好
轉車去石硤尾九龍塘又好
要怪就怪點解呢班人屯轉開咗之後仍然要死等63X去美孚

67U
果時屯門興紙上談U

朝早好似好難迫上68A

如果唔係啱啱走咗63X要等30分鐘，等20分鐘68A屯轉再轉，有直車都係等返63X算... 你話63X跟258P/960A咁行就唔會特登等

除咗61U有開過
67U同68U有無出現過

真係證明到我上一個post話做258仲有心過259
所以如果東九線想重組然後個天跌新資源嚟
真係諗多咗

67U同68U都係玩咗唔夠一個月就摺埋
係61U一前一後夾埋玩咗兩個月

61U 有2.0 61A

始終美孚轉車係比較容易覆蓋晒成個西九龍
例如石硤尾蘇屋邨
你轉車站轉就得長沙灣道

冇記錯以前69M兜天瑞之前
因為64M取消兜咗起碼八/九年64M天耀條坑

兜都算啦
頂你個肺明明叫幾飛但係死都要咬住某一啲線唔放

69M開線已經係擺天耀總站
拉到上天瑞轉全日之後繼續兜天耀總站
到64M通車69M繼續兜要天耀總站
因為64M只有非繁忙時間有服務、後來改為繁忙時間先有服務
到大欖隧道通車64M全日之後69M都係繼續要兜天耀總站
再到64M取消埋之後4年69M先撤出天耀總站

所以未取消64M之前天耀總站可以叫64M 69M兩飛
平車要兜天慈同埋荃灣止步
貴車就去到葵芳

天水圍其實可唔可以3變2
呢家一齊20/1玩泥沙

天南分得咁散
要69M變269B/C走法即係趕走市中心、嘉北、天慈客
天北要直出
要265M打回原形天北肯定嘈到拆天
仲未計濕地公園對新樓要點做
咁點樣3變2？

仲未計本身已經係四變三

你試吓ASU

而家3條已經係最好
唔好倒退唔該 !!!

不過班次真係要考慮執執

其實巴士公司啲收費標準 究竟係點 康城去尖沙咀收7.9 但去九龍灣又係7.9?

因為康城去尖沙咀係新巴做
九龍灣去尖沙咀係九巴做

佢應該指797同796P

筲箕灣去港澳收6.8
小西灣去港澳收6.7
最爽係堅城去北角收3.7

九巴有無埋怨過點解796P可以去尚德搶客?

突然間法國九巴18都幾適合遊河，$4.9坐個幾2個鍾

ssp->大角咀->mk->何文田->mk->大角咀->ssp

296D本身就係唔撚想做咁嘅款
但班客趕極唔走，反而越趕越多咁解

堅城去北角都可以8.4啦

因為d客行得去唐明街等796P,倒不如直接室内巴總等296D或者行去popcorn保鐵算
296D方便又同796P差唔多時間

796P係796X特班,而且新巴有將南專營權
再加上九巴有尚德3條沒蝕既邨巴。
結果搞到今日九新累鬥累既情況

有時先會一齊到
次次係大欖見最多係968同68X同268X
269M就最疏,亦有少量位
268C同269C算密,假日要企出東九

應該係路面問題
之前坐過歐三ATS 行280X
一行連翔道又係咁浪下浪下

琴晚睇ET A見著名嘅三個七流水
半個鐘一班車

柒左添
不過收費好似冇標準
只要你唔過你情商慳嘅話收爆都冇所謂

冇記錯將軍澳厹冇乜邊條有錢賺
尚德三寶得1條賺

屎水而家借啲意削到3個字一班，再脫一班，禮成

不過依然有好多慣性收視

個條就係296A,因為尚德來回觀塘道轉車客佔觀塘道巴士線客一部份。

記得坐嗰一次行42c
有大白龍嘅感覺

試過行青嶼下層條路唔知係咪唔平 拋過搭船真係浪到暈 拍得住搭雙體船過澳門咁勁

296A係觀塘線王（轉乘方面）

深圳私家車月租車位300香港3000，大陸仲好

的確佢係觀塘道最多轉車客
因為可以轉車去唔同區
開埋將轉往九龍方向肯定仲多人搭

asu感覺唔錯,至少唔暈
反而超豪,trident,舊neoplan感覺好暈
以前成日係觀市見到296Cneoplan掛牌一定等下架296A十二米白豪又快又舒服

竟然有一條賺
我以為得98C/98D/290A

厹派單張宣傳258A/S 267X 960C/S 252加班/站

咪290囉

深長荔去何文田

有E21A單向平價同41

41都唔俾飛深水埗啦
45會比咩

290直頭將軍澳no.1線皇

46改旺角特快真係有用？得嘅話舊嘅6X都得啦

止唔止吖
64m 69m 一齊喺天耀商場存在都見過

類似202咪得囉

你覺得同而家63X好大分別？

班次本身勁疏，入面又唔知會有幾多返工客，搏多啲$2客好過

64M 4/2004 取消
69M 5/2008 不經天耀總站

尚德3寶有1條賺
296C? 因為流水客多?

北美洲仲有堆都普躉行緊

講起依個 有咩理由213x會貴過796p...就算係13x 都冇理由同796p差唔多價

64m 仲有非空調嗰陣時 69m 仲兜入去

係 1993年開始至2008年都兜

精神病院巴膠話
290系太多上落斜，蝕到入肉出血嫁

柴斜系列：

咁入得TKO都要一上一落啦
咁係咪連290系同98D都無得賺?

不嬲天耀商場出邊都係分開三條坑
最近天耀商場就64m (264R) 中間係69m 最出嗰條孖坑嚟

孖坑好似係69X同969共用

收得太平搵唔得唔多就應該係真既
另外而家296A 有得賺原因係因為轉車客少左 比正價既客多左先有得賺 聽聞以前頂閘但8成客都係比7亳子 點賺錢

296A個case好難定
帳面上蝕本都好
唔係有0.7轉乘嘅話
d客可能全程0066算
轉咗綠色線就唔會咁神心喺觀塘落返去轉巴士

真正「小財唔出，大財唔入」

不過296A又密又直接，
其實稍微貴少少都唔大影響（我估）

死返去支那啦支那狗

你唔係大陸人？

寧願你cut走條41留返條45

應該係296c 車又開得少，流水又食正幾段

當年將軍澳南線招標嗰陣時
796X去到尖沙咀要收8.2後尾縮落紅磡碼頭先至減到7.5 去到2011年拉入日出康城又冇加價

泊車關我撚事咩
你入錯post

負乜撚野評,不服來辯

尚德3寶無咩可能靠尚德人去賺
A線係比人轉落其他長途線
D線無咩錢賺 又比796P打
係得C線靠觀塘去深旺賺錢

觀塘有人會見車就上296c 返尚德
唔會理係咪296a 黎

咁觀塘上一樣都係5.1啫
見車就上都正常

296C其實將軍澳客多

佢改上橋真係快咗好多，中電附近果幾枝燈等好耐

老厹編班條友是咪智障
啱啱走架廢線40A，過1分鐘嚟架40又係要兜長沙灣，次次兜成10分8分鐘，冇鹹魚但要成車荃葵客陪你浪費時間

相對之下91M就真係入肉啦

攞黎比科大人轉車
不過落TKO唔夠綠小抽 落彩虹唔係停人流最多嗰度

金Jer

轉其他線都-4.2
算唔算社會責任線

尚德客會轉投0066
UST客都無選擇
搭綠van一樣要俾錢
74k 75k一樣都有綠van競爭都無轉乘

係人都可以企喺厹垃圾車前面影相嫁啦屌

係咪重新錄過
九巴286 C線已擴展至全日服務

而家仲有部4蚊機

收車勿語

1. 點解得279X停青宏苑，連279A都唔停
2. 點解青桃樓唔係叫青葵樓
3. 點解X42C九龍方向唔跟948上3幹避咗葵芳兩盞燈

上年試過星期六下午尚德排最尾上車 要企 個時都心諗而家296C咁多人坐嫁咩

你係咪搭中 ATE

死返大陸啦

有d 可能有轉乘見等得耐唔介意比多5 蚊

我答你三先啦
因為朝頭早龍翔道可以塞返入去三幹都仲要幾誇張

如果套呀索係九巴玩
可能會係：呀索車長提提你，934特快過海，唔撘930X個人都會開心D架

厹只係識：
請緊握扶手 Please hold the handrail 錢賤窩苦仇

1. 係後加。太多人係灝景灣行番轉頭

41真係咁廢？

何文田上車都係去深長荔啫 有幾多人會去青衣
41要收成8個幾

咁咪早繁後行返三幹
其實無衝突

愛民邨班人
已經習慣咗去邊都係搭紅van落咗mk先
頂多就過海就搭吓109
好似慈雲山人慣性37m一樣
巴士入親去客量都慘不忍賭

愛民經衛理道行落旺角分分鐘仲快過等車

今日第一次報站機聽到個咩小心個人衛生叫人用搓手液

930x屌打934係鐵一般嘅事實

17 應該多人搭?路線算直接

厹有種就改934非繁經大河道、荃灣站一戰930X

934輸晒站位無得搞
930x沙咀道本身就係荃灣最旺嘅區域
愉城慢但係大部份客都寧願落樓下總站好過行出大河道

對面海嗰個某磚頁落足力反新福利連開幾個po數臭佢

咁新福利而家係真係柒到仆街
冇錢搵嘅就車都廢事開
同澳巴交換咗垃圾巴士公司個朵

啱呀
之前係讚海格巴士公司 而家就到澳巴有心做

共用孖坑係69x 969 特車 嗰陣時己經喺有大欖

行撚開啦

公主道行落旺角仲快過喺冬菇亭坐紅頂

930x 決戰灣荃紅頂

其實點解934荃灣服務範圍要咁少
又唔係真全日
仲要唔到老銅
咁唔比930x屌打都難

大佬台都唔係第一日成個怨婦咁
樣樣野都有得抽秤新福利
但屌完又要戴頭盔下面加disclaimer
少少嘢就話人違反合約官商勾結要報老廉
南光澳巴堆村村通仲違法周街走就我睇唔到我唔知道

澳門特別行政區與澳門公共汽車股份有限公司簽署之公證合同摘錄道路集體客運公共服務——第三標段公證合同之修改合同批人須自2019年8月1日起，停止使用載於車輛所有權登記憑證的首次登記年份為2011年、品牌為宇通的小巴作為營運車輛。

其實澳巴係一樣都係咁柒
叫堆虐老阻街村村通收曬皮先算啦

934A要入一入蕙荃路都有啲唔直

可能混吉要平衡返荃灣區勢力

班特車實有人長荔街落...

全日既應該係934A

20分鐘邊有人特登等
要坐車嘅一早1A見

但相信都賺唔到咩錢
喺觀塘去旺角可以坐1a或者16
坐296c 由觀塘去深水埗又慢，亞皆老街成q日塞車，正常人都係坐黨鐵

厹對於荃景圍對外巴士服務處於歧視態度
30X／234X都經荃灣市中心，934來回西約真出，那來的自信

厹荃葵真係有錢都唔識執
自動投降比0066
做得最好既就係M線

先天巴士資源縮骨，柴小個邊港島東不少東廊直出線，唔通學厹新西油尖旺線一定線深長荔，每條線碌混銅鑼灣、灣仔、金鐘、中環

做深長荔唔係問題，本身有人要返工
去油尖旺要經深長荔先係問題

柴小中上環、灣仔老銅都分開做
厹深長荔油尖旺一齊做

936個笑話
中上環銅鑼灣同長荔溝埋一齊做

再唔係同紅小投降

佛系等車

成條屯公咁撚長, 係都要搵當年AP69意外果段汀九, 仲要張圖係未擴闊路面既年代, 做PR做到咁唔識DO真係笑死

圖片來源: 應該係 Google"屯門公路", 第3張圖片

一直澳巴啲車都好似衰過新福利

澳門棄日本車轉投五洲龍細廠

澳門而家d標書只會邀請支那廠商入標
甚至為某d公司或者車型度身訂造標書
買嚟買去唔係海格就係宇通
近年得雙門Rosa唔係支那制造

同埋要平均車齡7年 搞到局買大陸野

係澳巴村村通仲長命過支那其他地方嘅同款車

而家唔sure有無平均車齡呢樣嘢
之前合約過渡期兩間公司都冇得買新車
所以澳巴車隊平均車齡已經超過7年、新福利接近7年
個別車隊例如新福利堆長dart更加去到15年

Dart 行18年無所謂呀
大陸車行6年姐

聽講話後期要係咁執先好返d
另一個原因係新時代接手之後係咁將小巴線轉做中巴營運
而家村村通係多咗好多車做後備或者包車
所以感覺上少咗推村村通嘅畫面

都唔係架
而家澳巴/新福利都仲有唔少2011年新模式時買入嘅車仲用緊
維澳蓮運堆中巴大巴成日封封下車然後又解禁落場打仗
特別係近年交局鼓勵巴士公司小轉中、中轉大

63X 268X 41A係個好開始
但之後就斷咗
特別係荃灣3 架X仲敢慢碌長沙灣道
紅van都就嚟搶贏你啦 仲碌

其中兩條荃灣X碌車都爆棚，
穩贏

43C 242X

旺角去荃灣唔趕時間先會揀巴士
兩條X車又唔係密
成三四個字成一班
好多時重要前後腳咁一齊黎

而家有地鐵更加唔會開去荃葵

934A明明站位仲靚，點解唔做A仔要做西約

上次85行A41以為都無咩
今朝見到架8XX行A43

61M總站福利到

留名第時條分隔石壆拉到過咗路口，61M出站要轉左泳池再轉左中央廣場

厹對荃景圍巴士服務存有歧視態度

可以西約搭千色㗎啫

做大涌道當做左荃灣市中心

厹只係想做39M

真係等棉記84加車夾鳩死佢

何文田去荃葵好似有紅小

934上繁又真係密過佢地

因為vip

935模式
上繁兩邊開車
回程934A先荃景圍再西約
整個34系/48x bbi
搞掂

234P只搞到一班，個VIP都唔係幾important

934 234x已經嬴咗

案情指去年1月31日凌晨4時許，一輛無載客的46X九巴行經大圍車公廟路秦石邨對開，48歲車長袁億文發現有5名身穿黑衣的戴口罩青年以膠欄、雪糕筒及卡板等雜物，在4條往九龍方向的行車線上堵路，又於手推車上放置紙皮等雜物點火燃燒。當巴士駛至現場時，獲青年移走兩線雜物放行。

惟當巴士通過後，車長停車報警「篤灰」。警方接報後到場，分別截獲四人，並以縱火罪名拘捕被告。被告於警誡下承認曾堵路，但否認參與縱火，指「我睇水啫」。警方於被告身上搜出兩個火機及口罩。

84最多咪搞到39A，佢地係MON住39A幾時有車黎做
就算落山都對39M無乜影響，而且地鐵站上返荃威呢段根本無對手

40 48X 48P 234C 234D

當年得25架5XX個陣日日都有A線收A級價錢E級服務 有幾出奇

聽講7同8系好跑得
好想試吓跑新田公路

邊撚個係Jer?
Cut班次cut補水原來俾晒PR

屌你老母閪啦九巴
PR做得幾好都冇用
全香港都知你收車最強
加強收車抗肺炎

上年年尾見有7xx行A43啦
依家好有緣先會見到A車

85系行A線, 個感覺一定好過95系

上葵共享直梯收車榮耀

dklmch啦74x收到15分鐘一班
總站都上左半架車

頭先睇小心駕駛見到尖山返沙田間封

當年否決T4嘅人真係禍害新界東

9A依家係office度緊點樣cut補水
自己就繼續出足人工

Cut鳩晒寫字樓班撚樣就啱㗎啦

分分鐘顯田沿大涌橋碌到去富豪, 跟74A上跑道都仲快過佢

你考到9A咪上寫字樓出佢份糧囉

E33全線55

連個影相佬都炒埋啦

今日cut左幾多個字軌
咁撚叻就落站頭呀嘛
驚你哋出唔返去

西北人表示
收工程車要企一律唔上

而家睇個樣 其他區A線佢都係求其派部車落去㗎啦
理得部車本身係豪華定普通
一個鐘一班有鬼人搭咩

所以頭先五點幾青沙咁少車落沙田市中心埔公

傅求勇?

屯赤A好啲 見都係用客車
其他開半奏個啲唔知

袁億文車長

2023先動工, 仲要冇人反對嘅話
不過香港過倒2021先算

龍運係A車分段都有得減$6？
咁青衣南去四順可以A32>290A

諗唔到邊到轉車先合理

林士德行去葵芳邨?
定係42A>40>29M好啲

42算啦

60分鐘一班

直接搭42都到咗

呢啲閪班次多數我會早一個鐘睇定ETA，然後預時間準備出門口

加上有43/43A㗎嘛

而家咁嘅時勢夜啲番都已經好難夾時間

我之前搭948/X42C咪係咁半粒鐘一班

咁何必嘟$10.8坐A32

咁有車嚟唔通唔上貴43/43A一毫啫

NU5921 @ 914

A 線開25 仲閪撚過開95

北角觀塘近年已經多咗人搭
下繁往北角見過滿座
以前返鰂魚涌有時放工都會搭去觀塘轉巴士
係後來觀塘先塞到不了

如果開條觀塘-紅磡線 距離比紅磡中環線短少少，其實可能有得做

43 43A轉290系咪一樣有$4.2轉乘

紅碼/九碼<>觀碼咪即係九龍灣橫水渡

43A應該無

試過搭完290轉43A照扣$4.7

轉去青衣先有轉乘啵
轉石籬方向無
你個情況應該有一部車方向錯
自己上官網睇

利申：以前個個星期咁搭

宜家揸咩線

46x s

留意下先

厹連拍賣舊車都要放上Facebook

有咩問題

都要俾人哋知㗎
加上如果有有心人有興趣保留係好事

賺多筆
價高者得

保留7日

睇下老九佢只係手續上跟足定真係要拆...
睇佢fb感覺上係可以keep...

佢Facebook個po寫到可以留架車咁
但係魔鬼在細節

你有咩問題?

無間地獄

68系列就嚟同962系列有得fight

一剎那嘅光輝唔代表永恆

962系只有962X、962B全日
68系68、68A、268C、68E、68F、68M、268M、68X、268X、968，亂好多

962系列起碼全部都係屯門去港島先
68系有2條區內 2條經大欖落荃葵青 1條經屯公去青衣 1條去長沙灣深水埗
我都未數268系列

268系列係嗰時269系列分拆出嚟嘅產品

其實佢唔喺46X好耐
46X亦有另一個師兄姓袁
咪點錯相

真係有精神病唔係講笑

你數漏左68R 268A 268B 968A 968X N368

屯碼有好多魚到而家未識分962G/X962有咩分別

welcome to 青山

78K,277A加站

旺火三寶幾時批咗12.8

好似十一月尾/十二月頭？
依家全屯門好似除咗53之外都可以用12.8
當然用唔用就另一件事

依家天水圍好似除咗天恆邨嗰三條之外其他全部都用得12800

264R
265S
269B
269A/269M/269P
276
N269
都唔得

旺火轉落去聯運街果個彎位居然夠位過？

元朗國54係咪比用12000 唔比12800?

係
所以你見好多968 既車去柯打54都係用12米

元朗都好多條唔用得12800, 唔計峻巒3寶都有
53
54
64K
68E
76K
77K
251B
251M
268B
N368

57M/61M 應該fail荔景

2條都批左
57M 派過好多次
61M 未派過

竟然過到

天恆邨果三條最大鑊
客量高 厹又日日收車抗肺炎
其他用唔到嘅元天線
你派落去都係曬料

67X條坑以前有尾擔禁令添
而家又得？

豬夠扭嘅地方，E6X都夠扭
係要預多啲位去發尾

你唔話埋政府冇改低個走線再推新方案？老奉要支持？
根本想拖得就拖，要講真係政府禍害香港。擴闊大埔公路沙田段本身又推遲過。

碼頭唔連埋周邊搞好難帶動船費同鋪租，北角碼頭冇有蓋通道駁北角匯，未有泊單車位畀未來要共用行人路嘅東區走廊板道；期待觀塘碼頭多啲。

佢派返正常嘅12米高載已經多謝
封咗4部直梯唔好出嚟害人算佢識做

btw最搞笑呢排968經常無限舊頭

962G大大隻字寫住屯門碼頭
X962寫龍門
咪好多人撈亂咗嚟搭

咪又係嗰幾個站
兜先定兜後嘅分別姐

X962有直達龍門字樣

不過同一條路走前走後都已經有兩條線都算好罕有

博康89B 80X

一個做埋新翠黃大仙之類 服務範圍唔同
但X962同962G係港島經嘅位接近完全一樣 行嘅公路隧道又係一樣

正常人會諗你係咪都要坐呢啲車 我點解要開多條線比你

因為開咗轉車站龍門路啲客流失咗去九巴

btw呢排等車見969A嚟到中環坐滿咗部MMC

元朗天水圍有幾條線
車務同開車時間都係亂咁黎

俵俵者係 265M
八個煲蓋冚十個煲
朝早同夜晚見車就派
派曬堆最舊無人吼嘅倉底貨舊車
呢幾年由白豪膠豬棺材派到豬同歐三躉

另一類就係 268X 同 968
求求其其塞架舊頭就開車
架車頂曬閘又好
吊住前車載空都好
開左架車就由得佢

265M幾驚佢ATR退埋就狂出ATE，好彩封咗車
回程反而對我嚟講只係one of the options還好

968呢。。。佢無限舊頭落元朗南車還好
朝朝都係靠元朗南車大欖有位坐

呢排好似好多老闆電牌高載蛋

唔理佢出乜嘢車，上到車就係好車

有個精神病人係精神病院對住另一個精神病人話佢同緊精神病人講道理，真係你認真就輸了

10年前住過天水圍
當時派車都幾好
有Ap坐 好似坐船咁
同埋印象中有AL

其實之前E33+R8幾多人用

又有新方案 由隧道上城隧同青沙個距離咁短個斜度咪好大

屌你老母2011已經要起啦

車公廟站上蓋啲貴賓話好嘈

有無人知界限街大埔道個大路口發生咩事
大埔道同SSP塞死咗

有人反對就唔做
高鐵港珠澳香園圍一大堆咪又係照搞
係有決心做嘅阻到你咩
奶共咪雪雪聲咋咋聲 本地就是撚旦啦

太子道西都深紅埋

必須提醒的是，近年落成通車的幾個跨境口岸，前後已花掉庫房近三千億元，成效如何，在本文中大抵可見。但在期間，一系列可以對本港道路擠塞問題有所改善的道路基建，當局卻不到嚴重擠塞（當局在決定增建幹線公路時，常常拖到現有道路流量超出設計容量的20%甚至30%，亦即道路早已不堪負荷，出現嚴重堵塞）也堅持不做一事，寧讓全港市民飽受堵塞之苦，也不能難了跨境人流，如此「捨己為人」的決策思維和施政方針，放眼全球，大抵也找不到多少例子，比起當年之「國際社會主義」，實在是有過之而無不及。

車手+埃及富豪=逢車過車

大埔中心一帶開始多人

沙 田 T 4 號主幹路
及區內主要路口改善工程最新進展

有冇旨鹹魚以為係K12

當年未有上蓋..
不過都啱既, 起左條咁既野黨鐵點賣樓呀
塞車? 塞車關黨鐵閪事呀?

2021-01-15

沙田區議會 Sha Tin District Council
交通及運輸委員會 Traffic and Transport Committee
特 別 會議通告 Notice of Special Meeting
1 . 二零二零至二零二一年度沙田區巴士路線計劃 — 機場線重組
2 . 源禾路 與沙田鄉事會路 交界於十一月十一日發生的致命交通意外
3 . 二零二零至二零 二一年度沙田區巴士路線計劃 — 其 他 路 線 的跟進
4 . 有 關 286M路線調整建議
5 . 容溟舟先生提問：有關沙田區不同路段的交通情況

痴鬼線.. 而家玩緊過山車咩
青沙落來本身高架, 之後90度皇珠路式限速30灣
之後再落斜入地底, 再爬返上高架

5 . 容溟舟先生提問：有關沙田區不同路段的交通情況
咪又係入富安

厹係咪又有新一輪啪啪啪大遷徙

搬離老呈入哂V6B同蛋is okay

咁88X的確講到口都臭
落咗油塘先喇
依家班班車都上座率唔夠

碼頭撚

E41乜真係好似italk講到咁唔掂咩
真係唔掂係咪經該非繁停返青衣仲可以cap大埔去青衣位位13.9

多謝蔚景園班人為咗自己樓價同景觀犧牲整個馬鞍山人嘅交通權益

龍運E線好似真係佢最少客
不如停城隧

停青衣好似抵計數啲喎 順便推客上a47x

聽講呢條友係呢到出現過的

收得太平
龍運個收費標準有問題
對比下城記E車收費就知

大埔應該跟e22果級 收$17-$18就差唔多

唔知今朝有無記錄猿搭狗鐵接駁巴

停城隧因住73x再收多幾架
地理因素注定無咁多人去機場島返工
路程咁遠搵份東九龍好過

想坐

噉佢哋都啱，實際上馬鞍山最需要沙田西繞道（大埔可以揀大帽山走廊或者東部走廊），理想上唔應該塞落大老山公路同沙田市內環嘅T4路；沙田區T4另一作用係將沙田市內過河及普通道路車流分層，新加嘅對東面出入口更加分流埋河西側去繞過市中心亦補償大埔公路獅隧路出入口

北區去深圳灣做乜
276C改停元朗北已經夠

落禾沙要等十四鄉起完先有轉機啦

而家啲車行紅梅谷入尖山 其實一鳩樣

講咗幾年都未開到

45分叫人點等

以前去東涌/機場最鐘意坐E41
又平 仲成日有豪華躉升級服務

因間去坐
由出牌到而家 一間公司嘅A95都未坐過

反正都係定點班次
15嘅倍數又未算唔好等嘅

再嘈60分鐘一班

但喺青嶼幹線收費廣場轉多車揀啲？

我又覺得唔關收費事
本身大埔去東涌、後勤、機場需求都唔係大
收得貴收得平都唔會對客量有好大影響
但係唔做又唔得
維持現狀算吧啦

btw做乜齋talk班院友呢排係咁打E線主意？

30/45/60都好過冇
武肺爆發時頭個幾個月264R直頭車都唔開

45 其實行左好耐
係而家先出返通告
唔知係咪俾人投訴過先出

對客量冇影響但對錢箱有影響呢

E41日中噉嘅班次都冇嘢好搞，郁返短啲嘅E42先好過

其實我覺得LRT505算係咁
自己鐘意撘貴車就自己入33蚊撘67X
起碼對其他人無害

沙田線大埔線同價一睇就知唔合理
都唔知龍運20年前諗乜

E43 點會開到全日

E42要改都係等沙田A執好先再搞
不過唔同屯門 沙田AE車費有一定距離 改E都會有阻力

如果E41要停一停沙田噉唔貴得好多就合理

之前有個post話迪士尼做condom
其實事實上東涌先係真正大condom
市中心都話撘大嶼/機場島順風車叫有唔少線到
然後因為有A線肥豬肉，E車服務已經加極有限

好少少嘅就柴小咁兜埋你東涌北實情迫人上A
賤格D就飛機橙咁明目張膽抽E42水開A線搶錢
未再有大規模發展到佢要再開新線之前
根本東涌先係condom

巴打more

為咗贏標

咁我寧願E42開疏少少好學柴小咁夾硬逼我兜東涌北喎

講得掂後勤區客咪得

賣大包
望望份車費等級表就估當年似鳩寫等級同價錢賣大包搶左標先

但呢間公司早幾年悶聲賺大錢
所以一直覺得呢個票價冇問題
E41真係蝕嘅其他地方有辦法補返返嚟

已經出現了

人心不足蛇吞象
其實兩件事都唔應該發生

後一班喎
不過見到A95即刻狗衝

好L多旅遊巴
我冇興趣
而家坐緊部鐵巴行唔同路

東涌其實又冇咩condom唔condom
幾多人把口講就想要巴士直岀但對腳就好誠實走去坐路權返市中心轉黨鐵/E車？
夾硬拆到一兩個小區一條線咪盞大家疏鬥疏

如果咁講嘅後勤區係咪先係condom？
E11 E23比人越拉越慢
聾混搞唔到E32兜東涌北先焗住嘔條E32A岀嚟
呢幾年抽E開A又唔關後勤區事
然後地區人士又想打E21主義

所以用呢個價開E43更加冇可能

咁逸東區又真係無選擇
條E21A兜晒大半個東涌+深長荔
正路出旺角都38+0066

請問我搭完接駁巴，之後搭鐵有冇時限

準備出門坐返10轉8轉

E41 日中25分鐘一架無野好搞

問返站頭
應該冇(?)
部鐵巴來回都同冠忠行唔同路
我後車A95

覺得最撚痴線嘅係精神病院吹到E車唔應該再入後勤區同PAX
全部人係東涌轉車啦

屌
正常運作嘅時候機場都成萬幾人甚至幾萬人喺度做嘢
係咪要順東路達東路塞到好似鴻圖道開源道咁先安樂

回復正常之後E車全部唔入機場, 停完後勤區直飛AWE泊車, 減班20-30%
然後每一小區都開A線直達機場, 非繁班次最好維護20分鐘以內

順便想問多唔多人搭，同埋多唔多巴膠影車

9talk話有接駁巴鐵巴、scania旅巴同冠忠a95

我打算最少坐1轉鐵巴、1轉scania旅巴、3-4轉冠忠

二號閘之後直去地面運輸中心都仲ok
但減班20-30%已經唔使傾

又一個當後勤東涌係condom

前者少 4-5分放一部
後者一般 兩邊站頭

唔洗點排隊？
仲諗住免費會唔會好多人搭

唔洗
一去到就上得車

喺荷里活上咗架城巴 E400 671, 去到彩虹見到有短超富行92返鑽石山

即刻落車, 醫完個肚再遊埋佢

巴打有錢喎

我喺荷里活捕咗大半個鐘, 全部都係11米/ E400, 諗住放棄㗎啦

鐵巴tup哂車
唔知會唔會再開

都冇所謂啦，志在坐下免費車

不過依家先去緊紅磡，我由東鐵沿線出發，仲要行過大運先

係

啱啱有一堆旅遊巴
等咗兩三個字先有A95返到去九龍塘

dklm，俾ME爬嘅MMC仲係無載客

8204 @ S56
第二日行

屌E34A真係最好咪撚改路算
無得上7樓都算，價又無得減
改完又唔係唔使塞
完全係搵笨

食完行返出去等5分鐘, 架超豪就埋站

最柒係我 去舊式快餐店愛群食飯, 比完錢無遞張飛比水吧, 遲咗10分鐘先睇到, 如果再晏d先發現 應該會送車尾

啲A95陸陸續續班班都有行車記錄員

減班20-30%好多咩?
繁時開5變開6-7; 開8變開10-11; 開10變開12-13
非繁15變20; 20變25
新E線會冇曬機場客, 唔係諗住唔使減班呀

價錢就冇得減架啦
粗略估計行屯赤加唔上7樓只係短大欖隧道加上7樓短10公里左右
仍然超過40公里條界線
圍城嚟講超過40公里但仲係收13.9仍然係合理範圍

我反而關注車程可以快到幾多
如果每程快到15分鐘以上我已經收貨
每日通勤時間減少30分鐘
可以遲少少起身、早少少返到屋企
咁樣改道都算改得有價值

減班20-30%係好撚柒多
先唔講有咩路線係做得密所以減班都無問題
咁繁忙時間本身已經唔係密嘅線係咪食得屎？
機場工咩時間咩方向都有人返工放工
點樣定義繁忙時間同非繁忙時間？

另一個問題係點解東涌同後勤要無啦啦咁無私減班去同自己冇關嘅A車？
唔好將「新E線會冇曬機場客, 唔係諗住唔使減班呀」嘅歪理當道理強加計喺東涌後勤身上
而係有人夾硬搶車做A線而唔係東涌後勤放棄班次

今日有新車? 定係新路線?

今日黨鐵紅磡至旺角東暫停，所以紅磡有免費接駁巴士來往九龍塘

重點係紅磡九龍塘轉車係0蚊

其實92算keep住有豬仔行，當然個量比以前少咗好多

遊咗一轉
得2架超豪

師兄真係坐到咁多轉？
我坐咗3.5轉坐到人都呆呆地

MMC 好明顯冇踩

遊完返咗屋企
雖然話 ASV 下年先全退, 不過趁今日遊咗先, 廢事後悔+ 唔夠班記錄員搶車頭位

到時我諗應該會狂行96R嚟屈錢

唔洗ASV
假期已經西貢專開96R嚟屈錢

紅MMC應該似有收
但係皇珠路嗰部一定係比ME推

呢個唔知係咪記錄員之一, 拎住部電話一路拍攝一路講 "呢架係 XXX...."

賺巴膠💰

咁巴士公司唔想做平客, 東涌後勤區唯有被犧牲
後勤區唔使同機場客爭位坐都有著數, 唔好一見到減班就ban ban ban

機場客又唔使陪兜東涌後勤區, 巴士公司又收貴咗
win win win

其實繁忙時間E車運力已經唔係好夠
你假設大搞A線而客運大樓唔會坐E車所以E車有位應付其他客
但現實係客運大樓總會有班人淨係坐平車唔坐貴車
好老實你估個個做機場嘅都係咁有錢咩？
E線減完班每班車仲多咗客運大樓客坐
咁後勤同東涌閪得冧啦
後勤東涌等車耐咗而且上唔到車嘅情況加劇
呢個已經唔係有冇位爭嘅問題
因為根本都無位坐
甚至連車都上唔到
win win win win條撚毛呀？
垃圾建議唔撚ban呀？

「咁巴士公司唔想做平客, 東涌後勤區唯有被犧牲」
呢句真係難聽過粗口

人地係載通大股東嚟

On9 巴士公司你開㗎 ?
係咁幫巴士公司諗縮數，靠害乘客...
巴士公司唔係你開嘅話，咁你應該係奴隸黎

sor 我講得唔清楚
"回復正常之後E車全部唔入機場, 停完後勤區直飛AWE泊車, 減班20-30%"
講緊所有E線停完國泰城之後直飛AWE總站
AWE開出首站會係國泰城
所有往來機場既乘客係一定要坐A車
所以你既concern唔會成立
至於機場返工既可以照比A線優惠, 我記我曾經有過唔知而家仲有冇

不要與弱智巴士公司膠爭論
多謝合作

始終長勝無好似城記咁 又即日回程半價 又個人8仔慳最少10蚊/程
引唔到人上A車出去
我係去沙田/大埔都會諗E線再轉車啦 (尤其是大圍而家無A車)

所以荷包有限又想一程過坐平車去客運大樓嘅人又lose
東涌後勤區減班又lose
為左某d地方win就不斷製造losers

Btw 可能會有人覺得要留平車去機場
但長遠黎講窮人應該去唔到旅行
連A車都搭起既窮J都係比較適合去流水響河貝而唔係輕井澤嵐山
A/E車徹底分家都可以提升A車乘客質素從而justify到A車既premium價
正如東涌車去唔到機場, 機鐵去唔到東涌, 坐機鐵去機場比逼巴士/一般地鐵線舒服幾多

所以幾時都話，LRT505絕對係好人
要撘貴車佢都係自己入33蚊撘67X
而佢唔會迫人同佢一齊俾33蚊撘67X

不過，呢班巴士公司膠十居其九都唔係佢自己錢撘車架啦

但係你就係justify唔到點解要抽E車做A線
點解抽完仲要E車唔入機場
我理撚得你just唔justify到A車premium價

btw留平車去機場唔係為咗比你班敗家仔去旅行做記錄猿購物狂炫耀自己
而係真係有係客運大樓做嘢嘅人要用到E線
你估班做保安做清潔嘅叔叔嬸嬸好撚多人工咩？
你估個個生來似你班敗家仔咁多錢揮霍？
唔撚識呢d道理唔撚識人情世故就收皮啦
去過輕井澤嵐山就好撚威咩？

見你哋講開A線, 想離少少題講吓

龍運十幾年後再換車時, 好應該改善返d配置:

1。城巴式窗簾
2。wifi 應該比人用耐d
3。棄用凱倫報站科技, 改善乘客資訊系統
4。叉電位擺返喺椅背

但佢會用人地巴士公司logo整張通告貼係站頭呢

金jer音樂會有架V6X做背景

佢係咪真係院友嚟

因為要賺錢囉
迫人上A收double

算唔算偽造文書？

直頭就係偽造文書
當年好似有報警撚嚇佢話會報警

完全唔明點解會有人支持甚至鼓勵乜乜附加費，
改青沙又收貴啲，行九龍灣又收貴啲，
明明成本一樣，憑咩加價

叉電位改返椅背要用返正常L凳
但叫呢間垃圾公司做返啲正常嘢仲難過叫佢執柒咗佢

抄以前牙醫擺部2444喺尖沙咀鐘樓做背景？

要搞轉車加埋E42先夠密；本身已經長途點解要搞佢

係就E6X V6X V6B各一部曬命啦

今日搭架 V6X發現個 usb頭只能插一條線

九巴係咪廢到驚全車人都叉電的話, 會搞到架巴士跳掣呀

仲記得叉電佢係第一間引入
點知又比人哋追

上層得車尾先有, 仲話鼓勵乘客盡量行入去,

沙田區人口比屯門多，按需求應該2條A線以上，一條e42，又一條馬鞍山至河畔花園，btw 龍運對新e線不了

同埋載通真係好撚老土, 龍運普通版巴士 真係無一架車有 usb充電, 因為專營權無要求/ 承諾提供

把聲愈黎愈趕客

唔係
冇記錯大快活係每一行都有

大快活係第一架有叉電嘅巴士

呀，我將九巴撈埋咗落去, sorry

旺角返青衣冇分段
真係幾廢

蝗語版本咁怪

宜家人哋就係要用快餐椅
叫人哋用返L椅
見到啲V6X就不了 次次等車嗰陣都希望唔好嚟部V6X

其實而家叫嗰啲垃圾凳做快餐椅都覺得侮辱咗快餐店

而家大快活啲海棉厚過晒全部新巴士

嘩屌朗誦？

好心搵返平時個女人錄啦
順耳好多，同埋啲British accent幾好聽

狗巴Marketing同PR應該加人工啦，
而家網上評價同實際服務質素完全唔成正比喎清

唔好講笑
有次九龍寨城上1號仔
有對外國遊客上車
聽到其中一個同第二個講話"連巴士報站都british accent"

而家

2.下一批換車潮 可能已經無人再用wifi
不過機場A車應該係撻左車就比人限速任用啦

厹個把阿嬸聲都算British accent?

吓？我覺得好港式，有啲字發音又唔啱，例如Gloucester, Passengers個Pa，Mask個尾音幾乎無

城仔A車好似都冇咗任用

厹司從來都係做野做一半
報站 電牌 ETA 叉電
邊樣好過對面海

仲有收車
對面收到癲撚咗

最後坐左11程
BENZ x 1
MAN A95 x 4
支那車 x 3
泡菜車 x 1
SCANIA x 2
下個月繼續

厹揀凳

我

Man x 4
鐵記 #830 x 2
ANKAI旅遊巴 x1

所以我住東鐵沿線都專登去紅磡出閘

下午d鐵巴唔見晒

喺哂80M隔離條坑stby
可惜

根本冇咁多人搭
上十零個就開車

下次未必咁進取book咁多部車

【最新】港鐵將於凌晨約四時至四時半，公布周一東鐵綫服務是否回復正常

可能聽日要book車

喇叭播出嚟唔清，聽唔到尾音都正常

平時報站太短，留意下開車前/到總站嗰啲，
香港口音有少少，但整體係偏British
（其實香港好多廣播都係，包括黨鐵）

金色都唔係架架有，BE印象中無加

報站和電牌真係新城完勝

報站成日卡撚住係某個站

電牌就成日show反方向
過海線果啲，6字頭向西就出馬鞍山上水，9字頭向西就出灣仔北，向東就屯門，1字頭去九龍又堅尼地城小西灣之類
雖然有number已經睇得明但硬係覺得好撚礙眼

電牌人手控制 出錯情有可原
但你見佢試報站機控制埋電牌都可以出唔到某啲線就知九巴科技最劣係真

科技都算
善水app都成日hang機

車廂潔淨度善水完勝
老九窗邊條bar長期有漬

比李國永行得更前

九巴大陸電牌 爛牌幾個月都唔整

諗起架經典 SW2289

之前測試個載客量顯示屏點解收晒皮？
數據太唔準?

Maintenance 既人炒撚晒啦

假期朝早多人時段西貢碼頭永遠會check唔到94 ETA
然後好快就有部96R埋站載晒班魚走

啲紅巴2.0講到塊電牌好勁
一係壞牌 一係出underfine
側牌一塊show地點同number 一塊show KMB

SW2289塊Gorba好似係德國來佬貨

Gorba青色LCD牌先勁
而家一大堆都換晒橙牌
反而恐龍磁牌個可靠性唔差

元朗屯赤幾時開

另外仲有趁而家疫情不如真係重組下A線

我估今個月尾
想試A36 A37

想試E36 E36A

今日屯赤又有迴旋處發生交通意外

等緊A43

E36 E36A E37

等多排啦
北區好似未傾掂數

272E 仲有冇？ 係九巴個app見唔到呢條線

得啦得啦
知你載通股東

行返大欖算啦

想挑戰大圍迴旋處地位？

恐龍轉頁慢 同期Hanover又多死點
Gorba 就衰 backlight
低載蛋果期三款電牌都係垃圾

Hanover就係轉得太密搞到死點多
但係恐龍真係要加快少少個速度

又來

有冇人知33平日中午全程要行幾耐
一粒鐘搞唔搞得掂

幾綠完堆片普遍都係1個鐘完

中午觀塘老母唔算好多車
黃大仙去荃灣4個字

未必呢個月, 區議會交通委員會下個月先有會開...

8204 @ E23

33唔洗同其他線塞勵業街同九驗段宏照道
直行偉業街係好快

原來ATE1已經喺上年退役

攞埋出來賣tim

早退早着

之前話冧偈要退，整完行咗一日定兩日又無出過，跟手退埋

黑歷史就係要拎嚟賣

住油塘都幾撚慘
除咗過海線差唔多條條都係要兜餐死

老九又脫班，ETA又呃人

啱啊
不過33同X42C一定要連觀塘老母做先全日到
仲有條88X等到2046都唔知有無得改
駁腳線又唔係密 又無得一程過去欖隊

N23都玩埋犀撚利

咁地理位置係咁奇怪，又大大條黨鐵喺度，先天缺陷嚟
有兩條全日過海線直出咪算係咁囉

老狗冇得開63R cap水
痕車妓淥猿冇工開

今年嘅埔鐵同太和路可以清靜啲

早兩年坐紅蛋上林村
成車巴膠車上去拋寶牒
不過我覺得新年熱鬧啲無壞嘅

坐擁兩線黨鐵一站過海話交通差又好似有少少身在福中...
以前未有14X 214 33 X42C 613 A26個年代就真係差少少

諗起以前住嗰度三條黨鐵
11條通宵巴士
幾廿架全日車

銅鑼灣定旺角

紅磡d大酒店對面
真·住宅區 但係又方便到

咁嗰個位真係完全罷鐵都好L方便

P.S. 油塘都好多紅Van填返無巴士既窿窿既
同埋14B/14X 新界線BBI真係要善用

又唔係d巴士有d地方唔夠地鐵打
例如去旺角、荃灣

旺角有6C
不過好似真係冇葵涌車

荃灣成條紅加綠真係一樣惡頂
最衰紅Van限時限刻先有

你好講嘅
你知唔知條撚屌漆咸道北幾塞車
以前仲要冇ETA
又唔識用google map
每次搭車出旺角都係一個賭博

惡頂得過30x?
同埋去荃灣一鳩上WRL咪可以
隨非我去南豐嗰邊姐

好似有ETA先過黃埔線

以前識鬼用
我2018年搬入屯門先用

而未搬之前
開咗KTL之後更加少坐巴士
未開之前我又冇意識去用ETA

其實使唔使搞到自己咁辛苦, 一陣撞咗盞比人笑

廢線41、45直達葵涌

趕住屙尿啊

一人一條坐得超耐嘅巴士線

又可以睇人屌曬鬼

嗰個位基本上係東西鐵cover到嘅位都好大機會輸

所以270A 271 都唔會入紅火
係170 182 260X 269B先經紅磡
170,182仲要只係順路

290系

紅磡開嗰啲唔行漆咸道過尖咀就要經紅火過去
270A 271除左輸車程仲要輸車費 緊係唔會上去啦

問過936系未？

106 53 64k每次都上榜

永恆嘅106

我見到有wor

入面仲有巴打成日講嘅40
坐得最耐我試過係2個半鐘嘅678

我應該係10仔/黃公司85遊河 兩個鐘到啦
講單程係373 多過兩個鐘好似130分到
唔過海就E22S 都要一個鐘九個字

流水線應該差唔多啦
373試過80分終點
E22S又係極品 下繁嘅觀塘九龍灣老母真係好恐怖
坐咗2個幾鐘

我仲要個日E22S算順 將隧直落駿業里無塞
但塞埋站 之後到九龍灣 再到龍翔道
呢啲位先和味

收視太低

290系當下繁觀塘塞老母時候
走上山就發揮時間優勢架啦

兜美孚（同長沙灣）始終係死症，對荃葵客嚟講係負累，去葵芳連38由葵興走返轉頭都快過佢，去大窩口/荃灣更加同42C/290冇得比
九龍方向特班就仲衰，試過唔止一次聽到有魚中咗伏之後話「吓！？原來40要兜長沙灣咖？咁我下次搭返地鐵算喇」咁你話厹係咪倒自己米。

淨係宏照道塞啟祥道出返偉業街已經玩死
仲未計塞埋沙田㘭道巴士站同上老龍例牌慢駛

其實觀塘九龍灣段
都算係正常九東繁時線行法
只不過係將軍澳段要搞到俾多6蚊
同埋到站時間長期唔穩定

東涌翻東九真係慘過大西北
想正路走線就收$24將軍澳價
條平少少嘅E22走去兜橫頭磡

好心40A拎去搞40飛美孚、長沙灣特班

其實點解會有40特班長沙灣
同就咁40A咪一樣？（因為唔想加車？）
好亂咁搞到

N29

最耐巴士線真係月經post

106和53鐵膽
跟住就係經觀塘的長途線 eg 606 619
搭埋老龍/屯公更甚 eg 40 259D
其次就係麻煩紅隧綫 eg 101 170
上面呢堆一定有人講

64K多人講咗
似乎真係E6M道閪門每個站咇多10秒累事

606港島上耀東真係痴撚線以前唔識 朝早去東區醫院搭左佢遲左3個字

有冇巴打試過巴士站塊電子版同app既ETA唔match?

過咗 606X 時段？

678快啲定978快啲

觀感上978無乜塞車位好似快啲
一塞車感覺就浪費咗啲時間

試過唔知喺華明上978
結果當佢兜去北區醫院 我就開始知道中伏
本來唔知佢兜大欖
結果好似坐咗個半鐘頭先到海港大樓

舊40可能會榜上有名

歷史產物未有咁多替代路線就無辦法啦
同埋內街以前我諗都無咁多違泊無咁塞
聽聞40以前都係好旺場

舊線行石硤尾九龍城深水埗多廢老客

舊線同290一樣幾轉流水行
以前放工時間荃灣上車瞓醒到觀塘

一定係
朝早拆A X
A只係到耀東 X頭站筲箕灣
不過電車路去嗰度都幾慘 全部唔行東廊

似已取消嘅70多啲，不過 石硤尾/九龍城去荃灣，石硤尾去觀塘無直接替代路線，要轉乘返6D，結果 6D延長去美孚，40 要落返美孚俾人轉車。

其實點解唔係加37/33A bbi

當年33a/37呢一對又係rdp 常客
加完bbi仲改唔到

33a 美孚止步 33a深水埗止步 33a美孚下一站旺角連37加價
連續幾年都係被人屌到反艇收回

睇下佢會要早幾多出門口啫，而且分埋九龍灣同彩雲。住到藍田尚可搭694。
遠至北角有8X/19同65X。鰂魚涌順路要入太古城，康山淨係對西面。西灣河已經冇對東面出入口，而且快好多。

搭得606 應該係健康村去到太古一段 當係鰂魚涌先
鰂魚涌無理由行去嘉華甚至港運城上8X/19/65(X)
更何況65X係得中午開得幾班
所以最快真係除左82X/606之外 其他去柴小嘅車 包括綠小65A

慘咪慘
還掂油塘狗竇嚟

葵涌叫做有條45嘅
不過要喺麗瑤行10分鐘落葵芳

係死氣喉呀

入撚左呀 係hehe呀
不過男人唔飲尿

似係痕車紀錄猿

狗個個揸自私車，洗搖巴士

睇到都覺得好尷尬
條巴膠使唔使即場打飛機

好簡單
當6D都要研究緊拉埋去觀塘
而40係長沙灣自轉又唔快過舊行法好多
就知當年為左40行龍翔道搞出好多問題

不過好彩係市區內街呢幾年塞死晒，愈行愈慢
先望落當年拉走40唔係一件壞事

真係唔比得身邊的人知有留意巴士
cls

好在依家巴士無以前咁值得追/影

相信佢見到女神都冇咁開心

佢女神就係巴士

佢男神就係巴士

33A

公屋同山上面都仲有人類住嘅

係 10點幾 係鰂魚涌上車

個陣唔識 見到有車去到東區醫院就上
中撚哂伏
我個到最快其實應該都係搭鐵去柴灣轉小巴
其實仲有架小巴但都唔見有車

咁最快得65A
不過收7蚊

65A係雙位數班次同埋收得貴過A12
但係因為82/106長期個位數班次 (雖然成日脫班)
另外仲有一大堆車上到醫院 (81/682等等)
所以van仔無人專登等

之前放工唔想行都會直接搭走
沿途無ETA同客量同真係唔使諗

一日最衰都係巴士佬
睇完個post都得啖笑

叫青山班友去做

2020

係喎屌

你點知的

經過見到
有E21A唔搭走去水人搭41真係靠害

食完早餐搭到去可以食晏晝

E21A都係經少個青衣啫講到咁誇張
愛民最快都係落紅磡搭A22/E23

講到好似41 30 3分鐘一班咁
條線未聽過一律唔會試

因為厹貪心，諗住執多兩三個

唔止廢老，放學時間沿途嘅學生哥輪流打爆部車唔算罕見

舊40同1A性質有少少相似，一樣係長途流水、幾乎全條線都行旺區、同埋途徑無鐵地段，甚至40某啲位好少競爭（例如九龍城<->荃葵）

行去避風塘博99/110

舊40最勁嘅係
荃灣-青山道/石硤尾
青山道-九龍城/觀塘
石硤尾-觀塘
九龍灣-厲鬼城

一程車可以做足4水客

99咪一樣
110都係快鰂魚涌個段但要塞渣華道
全部都是垃圾

講得好舊40疏車/收車都有捧場客

坐足全程有兩個原因，
一係好眼瞓，
一係智商有問題

當年40改行龍翔道

係各大討論區
仲熱鬧過今時今日
將軍澳山下/山上/坑口直出大戰
巴士公司打手求和
精神病院不正經年代

舊40坐正熱狗係正既
又平，成個懷舊香港之旅咁款
雖然部掛牌GA5685幾笠吓

出避風塘搭真係不了
兩條都唔係密

都行好遠下 就算去donki都落地底
反而times 8x/19個邊無車去鰂魚涌

附近有條佛系8H

最難忘啲Voith龍大腳油一轉波成部車chok一chok，係可以chok過ZF的

完全無視左呢條線
朝早去東院都搭678

東涌去青衣城既話地鐵有冇機會贏的士

瞓喺度都贏喎

北角已經走左人
得鐵揀

有網民於社交網站上投稿，指九巴出了一份內部通告，提示司機於見到乘客站於落客門位置時要向該乘客詢問是否要落車，以免受紀律處分。網民質疑「咁以後巴士車長係唔係要好似揸小巴咁每個站問乘客『轉彎有無落？』」

該網民於Facebook專頁「HK Bus Channel 巴士台」上投稿，指「小朋友都識搭巴士要車到截車，㩒鐘落車」，不明白為何九巴要度司機詢問乘客是否要下車，指九巴令巴士司機變成小巴司機，要於每一個站問「轉彎有無落？」，又嘲司機可能要「揮手示意確認」，「不如拆晒巴士上嘅落車鐘」。

不少網民對於九巴的規定感不解，質疑九巴「活生生將個搭車文化玩殘」。有網民認為「司機位已經好多野兼顧，真係好忙㗎」，批評「乘客落車只做一様野就係落車襟鐘，原來咁難」。亦有人提出，為確保安全，司機詢問時必須停車，反而會令「香港路面會不勝負荷」。

狗巴都痴撚線
香港咁撚多閪客唔係冇原因

為確保安全，司機詢問時必須停車

頂閘+行去關愛座問

咩行業都係
唔屌柒啲閪客佢哋只會得寸進尺
係老狗先咁戇鳩鳩整咩魔術語出嚟

算吧啦
根本香港無論客定係任何行業嘅從業員都一樣咁閪
講真我唔覺得巴士佬對客嘅態度好好

整條天后走鰂魚涌落橋特快有冇得諗

揸緊幾多手載通

其實有
不過要睇北角到底想要廉價流水定短途特快
但係天后由電車路去東廊可以好慢
反而炮台山下站糖水道/港運城 再下站北角官小可能有人buy

半直通／快速？

應該會叫你整返掂2A同722先，8H類似18X都係俾人屌。
就嚟要諗116同106。

我諗係飛英皇道北角炮台山之間一段嘅站
即係唔停電廠街 港運城糖水道二揀一停 另外健康村同模範邨都飛

2A咁平 點會整返掂
722 720就唔該飛左個金星大廈佢啦 已經有2仔仲想點

健康模範是但停一個都ok既
不過其實唔大分別
反而116 106個d更加應該要飛

狗巴三月終於開放ETA數據？

其實整條類似對面98/797概念嘅巴士囉
北角碼頭-東區走廊-太古城-西灣河-耀東邨-筲箕灣

樣板B9係咪得MG470表現比較好

65表示:
鯉景灣經公園行返去太古其實365日都算舒服

下繁會變左特慢

咁不如天后下一站太古城 然後上耀東啦

沙膠講46X唔兜大圍站 我真係支持 起碼繁時慳返15分鐘

呢個idea唔差
不過耀興道會照搭2X去西灣河叫4飛上山姐

40A昌榮路掉頭停埋葵俊苑包保會上得滿

要怪就怪2A2X分唔勻
如果2X做埋太古城 2A直出又唔合理 唯一係順路咁解

北角諗住方便轉車

咪玩啦 2A係注定做流水
北角炮台山去sogo希慎係靠佢
同埋太古城而家係地獄黎
西行長期比dc9食左條線 另外仲有斑馬線車龍倒灌
東行就要自轉同塞商場停車場
720/722東行返西灣河差唔多時間就係因為720要自轉
如果2X入去 我不如搭鐵算

講錯 應該係refer緊佢條半直通嘅耀東特快

其實時間上優勢唔明顯
專登入去塞 之後行咁短東廊

咁做銅記太古又無話唔得嘅
不過其實用722走線會多客d

其實我成日覺得 點解大西北東區線全部一落就北角消防局
但明明跟18X琴行街出都做到北角客

948E又係 北行停埋北角同西隧口應該會仲多人搭

之前RPP好似有講開914E?
其實用佢去西隧口其實幾好

另外北角碼頭一段係去到電照街先有office 消防局行返去其實唔會太耐 (雖然係海關同ICAC總部)

因為office喺太古坊嗰邊
無乜人返工返北角站附近
同埋北角匯對出嗰段渣華道長期塞死

唔怪之得只有962E經炮台山

炮台山電氣道有幾楝工廈咁囉
不過可以搭102/106去紅隊轉西鐵 或者搭18P出中環再轉

仲有AIA

遺忘左

AIA基本上炮台山返工客倉
午飯時間電氣道多人到仆街
朝早條斑馬線分分鐘勁過中環
利申：喺附近返學

繞道東行冇得出炮台山
西行又唔可以清風街天橋落去
所以炮台山一直都被遺棄

我反而覺得點解唔去晒西灣河
33X,77X,99X都去果度
反正私牌都要果度走

東行要灣仔北出 再上橋出告士打道
其實962E可以咁行 唔洗兜FE賽道
同埋炮台山返工點都唔夠太古坊同渣華道尾段咁多

仲快過110

因為根本無需要

唔係嘅
康怡可以落太古城走人
新威園有得落華蘭路/上康山走
況且西灣河都無人返工

110頭站都唔可以當係做左天后

好似有人話太古城其實私家路黎
有年82X想改東行經太古城上東廊返柴灣改唔成

係呀 不過唔肯定搞唔成個原因
應該係太古城東同康山嘈 仲有當時華蘭路係磚頭路黎 同埋臨入太古城隻灣唔知用唔用到12米

果條好似係914A
填海區多咗咁多樓
其實都值得開

攞嚟轉車其實幾好
不過北角有102P/110+西鐵 快同穩陣好多

同上年個設計差唔多
痕奢妓淥猿要開工啦

順便入觀塘屌老母

其實可以行康山出入口正好多

MG5598@15
副偈拖拉機咁嘅聲
轉波就“轟”一下
好似就嚟死咁

康山只係駁西行喎ching

早2日坐40麗城去黃大仙
荃灣到葵芳上得10個人
美孚上得8個
結果全部人排灑290

起動開源道，攬炒九龍東

以前坐舊40 行3+2 AD
一上車就訓 一個鐘左右可以由荃灣到觀塘
但係隔離位不停轉人

272E拉去柏景灣

唔計月票曬證同兩蚊，邊個會係旺角上佢

龍記 d MCV B8L 幾時出牌
又話屯赤用嘅

咁快講mcv
Wright車身都未出啦

聽講話將佢、玻璃梯 E500 代所有 E 線車吖嘛
威就算吧啦

九龍跟而家286C行咪算

272E不如執左去
高額車費，垃圾定線

69X果然係清泉
265B頂閘佢無拖卡之下都仲有位坐

其實大部分AVBW都係咁

旺角完全無誘因上272E

【14:45更新】九巴表示，重視服務質素，以客為本，車長有責任留意車廂內乘客，及於巴士站候車乘客的情況。正如內部通告清晰表達，當乘客揚手示意登車，車長須在安全情況下埋站上客；到達下一站前須留意落客燈是否亮著。為避免不必要的誤會，車長必要時可詢問站在落車門附近的乘客是否需要落車。作為服務行業，九巴適時提醒前線同事保持優質和專業的服務態度，共同為乘客提供優質的搭乘體驗。

屌佢 無禁鐘以後無得再大條道理屌條友

272E好旺場喎ching
（貴就一定，都唔知憑乜）

根本72飛埔公就搞掂

不如索性拆左個落車鐘, 學火車咁站站停算啦 狗巴正垃圾

慘得過有人受
拉上大窩西/林村都好過拉落旺角

以前40係少數3+2嘅三座位可以keep住坐滿而又不斷換人

講起呢啲上一代路線，兩繁42其實都唔講得少，由深水埗一路企到上順利，中途不斷有上落但都keep住企滿

加埋道閪門一開一閂至少40秒

最好唔好搞咁多嘢啦
呢壇嘢都唔知邊撚個諗出嚟
272X太子兜撚到傻又冇客
272E反而拉落奧運同直出又大把位坐嘅272X爭客

行大角咀道都仲好啲

荃灣至葵涌<->黃大仙、彩虹：290
荃灣<->黃大仙至觀塘：紅頂
大窩口至光輝圍<->九東：42C
葵興<->九東/九東->葵芳：38
仲未計黨鐵

講快同密車唔夠上面嚟，講平又平唔過呢堆車，結果咪剩返葵涌、美孚、厲鬼城同撞啱見車上嘅客

上路最密嗰架都搞雖然而家online teaching啫

長沙灣道等車啲人真係多得佢唔少
仲要等部車慢慢喺奧運出黎再停太子旺角先到佢哋

272X MK自轉一係又係

埔公沒客,而且浪費大埔人來回長荔深時間
埔公剩係留72A+73A+74A就夠
最多72A改行沙田市中心埔位

咁最好272X+272E改行獅公,紅梅谷路及大埔道

佢哋執緊葉

其實點解九公唔整青沙太子線?

連翔道-->東京街-->荔枝角道咁出旺角

善水狼死到而家930X返荃灣開30-35

厹48X對開25分鐘一架，不如每晚提早尾班

45分

痴撚線公司

其實深宵既班次一早就應該要係咁，馬路上太多車了

成日行完激安搭電車
其實夜晚11點幾真係幾快
半粒鐘返到筲箕灣

咁本身都有270B
仲有81/286X做埋

就算收貴一級都無意思搵車開呢條走法嘅青沙線

MG470係樣版

係呀
好似係340定350匹

Oic
340匹好似

LJ7006
LU3721
LU3739
MG470
MH7721

B9樣板車

340匹而且係惟一一部用voith波嘅avbw

72唔洗執啦
加班啦

諗落都真係麻麻地
FF循環線
寶峰園 健康邨 東廊 天后 銅鑼灣 鵝頸橋 禮頓 維園 東廊 太古城 康怡廣場 loop

我都成日搭電車
要快就落鐵
巴士夏天好熱個陣又唔想搭鐵先會搭

其實份通告都寫到明"必要時" "可詢問", 成班唔知眼殘定文盲上綱上線咁做乜
香港人現實中鬼咁閪, 上網反而鍾意企道德高地扮好人

九巴今年生肖又幾靚

觀荃紅van呢排玩緊自殺，繁時夠膽死疏過晒坪荃西荃

如果厹有條線可以直衝九龍灣站再直落觀塘嘅話，觀荃呢條天價垃圾線可以執柒咗佢

不過40客量真係好飄忽
同一個鐘數可以ATE都坐唔滿窗口位
又可以坐滿架MMC上龍翔道

下期題?

如果33行觀塘道就得

係咪因為收/塞車先搞到坐滿

33X

收車可以閘都同你頂埋

官荃全部16座老爺車
整架新少少19座張凳好少少都無
係唯一有交通補貼叫好少少

觀塘方向荃富街公園上42C算啦

已封鎖會員N700S

Push

近排巴迷界好似冇咩話題

2x 分鐘一班

ATR就死晒
ATE開始退

一係用厹要car lo問班鹹魚洗唔洗落車呢單?

係咪玩野吖灣荃紅頂己經唔多生性又到930x 開30~35

45分鐘 無論係灣荃紅頂定係930x 車程都唔使咁耐

短豬都退咗一堆

尾站咸魚狂賀直梯終於開始退

40的班次都可以好飄忽
除非西約/美孚/長荔街獨市先會等
觀塘方向咁岩見到先會上
前面有290系 42c就準備運櫈
荃灣方向真係企多十分鐘等其他車好過

長荔街特就絕對唔會上

42自從有214 成日收車

有時頂唔順上2A轉27

西約搭290再轉車好過

點解唔過竹園再跟N26轉落公路

因為今晚封路範圍
龍翔道西行 (竹園道 - 南昌街)
N26都要改埋一份

係最後一㧗叫做坐得舒服嘅車開始退 進入全面運豬車嘅時代

點樣定義必要時呀傻鳩

改行振華道囉

我嘅訴求係上到車，有位坐更好

是日不宜去朗屏站同觀碼

咁係應該加車
而唔係為咗8張凳而去折磨另外80個人

理想與現實，車佢就開得咁多
有返真高載攞個平衡絕對係德政

RPP?

當年40未改路，都係行去熊貓搭42C
不過就算改咗路，都只有喺大河道以西先會考慮40

兩個月前搭40
非繁忙時間觀塘入荃灣
都幾好生意

東行巴士站有40客轉投290系絕對常見
西行喺彩虹同黃大仙更加幾乎冇荃葵客搭40

長荔廢車時段必定轉會42C/290

樓盤v6x 101去緊堅城

V6X全廣我覺得一般

我覺得好樣衰

263好似成日特見ATR

應該就出

今年會唔會work from hill搞到遲出

連登巴膠怒屌港共擴疫製暴暨厹不務正業蟹罩收車專區

連登巴膠怒屌屯公觀塘老母專區

始終有人介意轉車 / 行多幾步 / 俾多一個幾毫

城巴85減班

夜晚85西行其實少人搭
西行客係樂軒臺附近食完甜品再走人 嗰度一係綠小20 一係82

284同281M完全係資源錯配嘅笑話
多客果條全線單層
無客果條掛3部雙層

其實會唔會好似273咁
路程短冇人肯上上層

281M 2單1雙喎

好奇一問點解城隧上車明明係$0都見到有人會突登去拍八達通卡 係有優惠定咩?

之前玩即日來回9折果陣要拍卡先有9折
而家唔知咩玩法